Бассейн
======

Яша плавал в бассейне размером N×M метров и устал. В этот момент он обнаружил, что находится на расстоянии X метров от одного из длинных бортиков (не обязательно от ближайшего) и Y метров от одного из коротких бортиков. Какое минимальное расстояние должен проплыть Яша, чтобы выбраться из бассейна на бортик?

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход числа N, M, X, Y.

---
## Формат выходных данных ##

Программа должна вывести число метров, которое нужно проплыть Яше до бортика.

---
## Sample Input: ##
```
23
52
8
43
```

---
## Sample Output: ##
```
8
```
